英國佬好正

聽唔明開字幕自己睇

國外朋友心繫香港, 請隨意修改,印刷或使用

推

手寫真係好靚

同呢個真係天與地

手字

有TYPO